［黃色經濟圈］將無國界嘅長期捐款轉去國際特赦

相信好多有錢香港人係慣左set個每月捐款唔再理
如果本身係捐俾宣明會、無國界等等
可以考慮轉俾國際特赦
佢地今次嘅工作功不可沒
當然優先應該係捐星火等等直接幫抗爭者組織
但如果啲有錢黃絲有好多錢剩又唔捐國際野唔舒服，
不如轉去國際特赦

佢地一直都有出聲

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

我有留意開
我係覺得一直都冇點出過聲
就算有都係主要搞同運
但6月以黎好似著撚左火咁
吓吓都直踩政權底線

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

佢地真係做左好多野，和平遊行有上前線，即時出晒report, 請各位大力懲罰！

有去遊行呢個真係唔知

推

推
佢地係美國好幫得手，同埋佢地一定有支援流亡海外既新彊人
利申: 係美國

比星火啦

Push

呢個最好另外支持黃色經濟

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

入錢！入錢！

國際特赦=人權觀察？

好似係兩個黎,但兩個都可以幫

另:國際特赦o係6月已經為香港發聲

即課